C朗要走了。。。

小弟波歲淺
因為C朗中意左皇馬
佢帶比我歡樂、感覺、激情
如今我只能係心中面默默講聲再見
想像唔到冇左C朗嘅皇馬

唔緊要啦 你地仲有條賓周馬

好事黎，win win。C朗得到佢想要既薪金，皇馬又可以高價套現33.5歲既廢老

阿朗都廢老？

開始廢，而家係賣佢最佳時機